大劉個仔成日叫人支持中國，你自己敢唔敢番中國先？

你估佢同你條毒撚一樣咩